情人節先出意外...

我今日要返工，琴日就叫定我best fd幫我今日9點半送花去我女朋友公司。我女朋友由朝早開始就係咁whatsapp臉紅紅微笑個emoji俾我，我就知得咗，今晚有機爆房，放lunch個時仲好開心衝落seven買定domdom

到45點左右，佢問我「今晚係咪有驚喜 」，我話「當然啦bb，一陣去我到」。我一放工鳩衝返屋企諗住準備定蠟燭，點知一開門，屌，我best fd起入面（佢成日上我屋企打機，有匙），手上仲攞住本來俾我女朋友束玫瑰...

佢喊哂口話鍾意左我好耐，一直都無機會講，講左好撚多...我真係唔識反應，跟住攬住佢安慰左一陣冷靜下，依家出post

依家真係唔知點算，佢同我係fd到成日放工上黎打機，我好珍惜呢個朋友，但我都好愛我女朋友，好徬徨... 佢就快上黎...

咁我想問下，知唔知邊間seven仲有套買

愛情係兩個人嘅事，第三者唔應該插足，同你個best friend坦白你哋只係朋友

你放lunch嘅時候咪買撚咗囉
屌你老母臭閪

0分重作啦屌

Gay post

用咗

說服女朋友無套中出仲好

我一路被插，個腦都仲係我女朋友

你愛邊個多啲

你

你個best friend 屌你，你屌你女朋友
無衝突喎

套呢啲嘢好死㗎啫 反正大家都不會懷孕

閱

3p啦

gay路難行

Ching係基佬？加油

插完best friend 再插女朋友咪得